[國際戰線突發］Twitter要人 推爆抖音

人地Rubio幫到我地咁盡，個post開左成2個鐘都得400幾retweet，乜支爆唔係連登仔最想睇到既事？
今次重要燒埋去抖音
麻煩各位瘋狂retweet同比like
令人見到出親Anti-Chinazi既post都特別多人關注
人地先會比多兩錢肉緊去做狙擊手
人人都一樣，多like就會做多d，就好似港女post ig賣肉見多人like就會再post多d
呢個係positive feedback mechanism

順便PO埋條LINK啦

G

補link

Twitter 戰線，禁幾個制幫一幫手

推唔郁

推呀 連登鍵盤戰士

推

#4有 link
大家加油 做得就做

推爆佢

反杯葛法得幾千retweet，香港人真係垃撚圾

retweet done

幫手 已retweet

開個twitter 都懶

done！推！

燒埋抖音推爆佢

國際戰線：Boycott Tiktok